求救 三藩市俾人扑車 偷哂護照身份證

架車俾人扑咗 偷咗手袋 入面仲有護照身份證
聽日飛返香港

咁大個人都會留袋係車